睇完熱血公民，對泡仔完全改觀！

佔中梁振英開槍之後香港會變成酷刑國家，梁振英學到共產黨嘅拷問技巧將得以發揮，我唔相信香港人可以好似泡仔咁抗暴翻身。

韓國係一個強大民族，支那女每十個做慰安婦配一個韓國仔，支那仔送去韓國公廁做肉便器都唔夠資格！

熱血公民！必看！